當天不敢抱實你 只去逃避

好後悔

如果不執著暗戀 多麽好

如果當初望見情敵便憤怒

講嚟聽下

鍾意一個人唔敢行前一步 比人溝走埋 後悔了